有女仔話今日想上我屋企 我應該做啲咩

好緊張

Netflix

連登冇哂感情專家？

冇訂

LM

買定套

煮飯

你應該唔開門比佢

問佢上黎做乜柒

買定套俾個女仔同我屋企

除定褲等佢上黎

幾點上. 有下文未

講下背景先得架大佬

之後到差人上我屋企

netflix and chill
sex with u

同佢做愛

佢帶埋我上黎，你趁依家搵定個地方行開下

Yes pls

一定要帶套
上次都有條女係咁樣
然後我中左招 嬲撚到仆街

首先要有條女嘅相

應該約啲朋友一齊開party
人多啲熱鬧啲

鎖好貴重物品先
佢見你戇戇居居
應該想上黎偷野

嬲咩